CFD其實係咪有機會唔跟市行？

好似ig咁 如果唔夠客係咪會好易人操控到唔跟市？

據聞佢同你對賭多過擺你啲盤出去，所以有利益沖突
小心啲

如果有留意，有時會一條長bar，呢一bar 唔跟大市，好多盤咁就GG

無錯 我就係驚哩啲

bid ask mark價太遠短炒難玩
market buy sell好多時即輸/贏好多格

Yes

咩係ig

Instagram

想開戶口好熱情咁打長途電話來問候

炒外匯一定係cfd架啦

佢話有80%人輸錢 我懷疑係佢整到人輸錢而唔係本身炒錯

唔一定

真🤣🤣

所以咪制

咁點炒

仲有佢每日都扣收費

ig之前咪試過扯高 chok低勁多之後即回
擺明殺倉係非開市時段

如果係大莊想攸長遠生意真係無咩必要操盤
淨係食差價同手續費 加上長賭必輸 比D客自然輸9佢都賺大錢
細莊就可能為左賺快錢做

問題係點搵一間真係會你個盤落市場 淨收你手續費同存倉既公司

期指算啦
Cfd邪牌不了

根本CFD係張賭台 好多國家唔合法 點會搵到所謂正規流出市場